【天主教大專聯會 悼念喪生請願者】

【天主教大專聯會 悼念喪生請願者】
【張樂天神父講道 鼓勵青年追求至善】

（公教報訊）天主教大專聯會今晚（六月十七日）假添馬公園舉行悼念會，為兩日前（六月十五日）於金鐘請願期間喪生的市民梁先生祈禱，由張樂天神父主持，數百位市民參與。

■除了有天主教徒參與外，好些在政總請願的市民也紛紛加入。

■張樂天神父於講道中指出：
─青年應堅持追求至善的價值，「人應為至善盡其所能，否則會成自私的人，只為其好處著想」；
─每個人應忠於良心的呼聲，也要重視每個人的權利；
─在爭取公義的過程中，須重視良心的淨化，也要追求德行。

■信友禱文中，信徒同為亡者及其親友、香港社會，以及自己能履行公義祈禱。

■參加者為亡者默哀，並在十字架前獻上鮮花。

■在立法會外的請願區，夏志誠輔理主教等，晚上陪伴在場青年詠唱「Sing Hallelujah to the Lord」，一起祈禱。近日多位牧師傳道和神父亦到請願區內陪伴青年。

■在請願地方，不少人喊口號「對話！」，要求與政府透過對話解決問題，同時促請政府釋放被捕請願者。

老老實實 明日多過80萬人出嚟遊行我皇后像廣場裸跑找數都仲得

找數啦

煩膠

找數
裸跑呀

找數啦